點睇杜曹勁到帶PSG連續兩round反杯

16強反cup多狗
8強反cyp阿狗

杜曹

如果決賽有兩回合都可以反cup拜仁

20/21 新一季反cup拜仁